busje Helsing ging verder: - "Wanneer we eenmaal binnen dat huis zijn, kunnen we meer aanwijzingen vinden, in ieder geval enkele wij kunnen daar blijven terwijl de rest de andere plaatsen vindt waar er zijn meer earth-boxes - op Bermondsey en Mile End. "
